政府唔解決源頭問題，另一方面就限制市民

政府放毒，市民防疫

29萬人免檢疫，又唔封關

唔通香港人自己爆武肺出黎咩

一日唔解決源頭，一日都會爆發

總之千錯萬錯都係市民錯

政府防疫措施得啖笑

想救經濟，但跌落無底深潭

不嬲都係咁架啦

推

佢地等緊遲啲正名做香港肺炎

政府仲諗住搵大陸醫護黎香港幫手

淋病：唔好激嬲中共

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

因為市道有復甦跡象，攬炒之母不接受咁快經濟可回復增長

極權政府，不意外

香港人咁好恰，又打又殺又欺壓都唔會動手反抗仲會乖乖返工，點解唔恰你？

放心，佢只會製造源頭，而唔會阻滯源頭，所以會升升升

唔接受無自由行既香港都可以復甦